卡華積：僅餘歐聯可爭

【體育】皇家馬德里右閘丹尼爾卡華積認為，皇馬今季在聯賽大勢已去，季內餘下可爭的錦標就只有歐聯。

皇家馬德里周三於國王盃8強以1:2爆大冷不敵雷加利斯出局，皇馬後衛丹尼爾卡華積（Dani Carvajal）坦言失望，認為球隊必須撥亂反正：「我們知道球迷們會為己隊感到憤怒，己隊不值喝彩，做不到球會的要求，那感覺並不好受，己隊現在必須撥亂反正，己隊正處於困難時刻，必須比從前更加努力，重回勝軌。」

儘管雄心勃勃說要為皇馬撥亂反正，但談到今季西甲，卡華積不得不面對現實承認難打：「西甲情況很複雜，但己隊仍會奮戰到底，領先球隊（巴塞隆拿）已放甩，己隊將會作出嘗試，季內唯一尚存奪標希望是歐聯，將會為此奮戰下去。」

皇馬今季雖已分別勝出西班牙超級盃、歐洲超級盃和世界冠軍球會盃，但在本土聯賽就處於捱打階段，19戰後只以35分處於第4位，少踢1場下落後巴塞19分，奪標談何容易。

圖片來源 : ©AFP

其實仲有歐聯好大機會冧莊，16對手仲要只係對psg，唔明皇迷有咩咁驚？ 一個歐聯番晒黎啦